【理大事件】屈穎妍: 對比全世界所有地區的鎮暴方式，香港警察的寬容與克制，簡直可以拿諾貝爾和平獎。

給大賊一條好「橋」

屈穎妍

理大圍捕事件踏入第10日，仍有少數躲在校園的暴徒不投降，圍剿的警察好言相勸過、教仔式斥責過、以歌曲動情過，但仍然無效。

世上哪有這樣仁慈的圍剿？香港警察用催淚彈打贏汽油彈、用等待代替攻擊，對比全世界所有地區的鎮暴方式，香港警察的寬容與克制，簡直可以拿諾貝爾和平獎。

不是嗎？君不見在理大賴死的暴徒，天天走出來包着頭蒙着臉接受記者訪問，理大副校長更捋起衣袖為暴徒洗碗，反對派議員輪流走進校園找暴徒噓寒問暖，救護員不時進去查看暴徒身體狀況，各方記者在爛溶溶的校園自出自入拍紀錄片……一個無掩雞籠，要攻入拘捕有何難度？然而擎槍的執法者卻堅持守在門外，等你投降。

昨日，理大又派出50人再次入校園搜索，勸說留守者離開，並承諾他們警方只會登記身份證，不會即時拘捕。咦，之前不是說18歲以下才登記放行嗎？怎麼多賴幾天，就可以全部放行，不用拘捕？

其實，為師者，不是該勸他們明辨是非、承擔責任嗎？為什麼竟是鼓勵他們離開罪案現場？逃避法律責任？還加句：「放心，我擔保警察只登記身份證，唔會拉你！」想問問，這是什麼教育？你們好意思說自己是校長老師？

如果，一個大賊，搶劫完銀行，逃走不及，被警察包圍了，然後躲在銀行內放火燒證據，再賴死唔走，守10天，你道銀行董事長會不會走去跟大賊和解？問他夠不夠糧食？夠不夠水飲？夠不夠被冚？甚至陪他慢慢行出去，並保證不會拘捕你？

這幾個月，不單顛覆了我們一向認識的法治，更顛覆了賊人的犯罪方式，從此，犯了罪，不必立即逃走，在現場等他十天八天，大家就會護送你走，連毛髮都不會少半條。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

果然姓屈

點解佢仲未入青山嘅

精神病人

呢位少數派親支屈姓妓object，好心你收收皮啦，日日係度刷無謂存在感

超人綠了頭，佢老婆一定係689有條路

唔撚識就唔好撚侮辱諾貝爾

世界上有幾多個國家癲到見幾個人封路，就整間大學入面全部人告暴動？

呢樣野由頭都尾都係一種謬誤
根本係因為香港示威者對比其他國家既示威者太和平 所以D狗先逼住要用相對和平既手法
可惜既係藍絲永遠只會本末倒置 覺得差佬無打死你班暴徒已經要感激 其他國家一早開左槍

姐係只有1600000 人支持民主派
仲有其他人全部支持警察一撚樣

死左仔講乜都得

佢係黨國機器一部份，香港有d咁嘅人真係害港不淺⋯⋯

唔好得個講字，試下提名，睇下全世界認唔認同

咁世界上有邊到係會攻打大學呀臭雞？？

快d走
就黎封唔住諾貝爾既棺材

佢成日喺度講埋晒啲歪理，最慘係仲要有藍絲做佢fans，好認同佢嘅講法

幾時獅鳥呢條撚樣，預埋我

咁你咪提名囉

快啲去申請啦，屌你老母，咁撚多廢話

孔子和平獎

屈小姐你改名叫諾貝爾再頒個獎比魔警味得囉

仲有一種謬誤
就係假設全世界黑警都會殺示威者
咁係咪變左唔殺只係強姦就好撚克制

一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:

去啦去啦，睇Nobel理唔理你

佢係689其中一支筆

呢類宣傳機器真係要搵人麻包袋佢
真係唔可以比佢係度害人

無任何地方嘅警察會寛容到用閃光彈同震撼彈去對付示威者

唔好啦，咁樣咪侮辱左諾貝爾個名囉

都懶鳩得同呢種人講道理

又係見到一個key word 就話其他地方都係咁

同禁蒙面法既所為論據一樣

CLS

青山常客

屈才女嘅文筆，應該可以獲得孔子和平獎啦！

係其他國家，班黑警一早比我哋開槍打撚死哂啦

夠膽咪攻入去囉，講咁多做咩

入面仲有冇人都唔知，攻入去乜鬼都搵唔到就柒

攻大學已經樣撚衰，仲要圍左咁多人都俾入面成千人走晒，幾垃圾

聽聞佢啲女全部外國留學

長春圍城將士應拿諾貝爾和平獎

真係要私了呢件文妓

相信美國人會用憲法第二修正案止暴制亂。

睇wiki先知
條癲婆做過間諜畀公安拉過

支持你去提名
快撚啲啊

人唔笑狗都吠

提名lo

如果講雨傘運動，我可以小小接受。